{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62869&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트로관광호텔"
    },
    "text": "環境にやさしい素材のインテリアでモダンで居心地の良いホテルです。 Netflix(ホテルアカウント)の視聴及び電気自動車の充電が可能です。 当ホテルはすっきりとした落ち着いたデザインの客室をご提供しております。 周辺には倭館バス停があり、徒歩で移動可能です。 EXCOは車で30分かかります。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料でご利用いただけます。 また、ホテルの中に電気自動車の充電スタンドがあり、電気自動車を充電することもできます。 宿泊客は電気自動車の充電が可能な特典を受けることができます。 付帯施設としては朝食室、ビジネスルーム、セミナー室があります。 朝食はA棟6階にある朝食食堂で07:00から10:00まで利用可能で、大人は2,000ウォン、子供(36ヶ月~8歳未満)は無料です。 炊事施設は全客室で調理が不可能であり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には倭館バス停があり、徒歩で移動可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからEXCOまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは電気自動車の充電ができますか？",
            "answer": "はい、ホテルの中に電気自動車の充電スタンドがあり、宿泊客は充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はA棟6階にある朝食食堂で07:00から10:00まで利用可能です。大人は2,000ウォン、子供(36ヶ月~8歳未満)は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては朝食室、ビジネスルーム、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "炊事施設は全客室で調理が不可能であり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 349
    }
}